% @Difficulté 1
% @Mathalea uuid=b51ec&id=2N30-2&n=2&d=10&s=2&s2=true&s3=true&s4=false&alea=zrnW
% @Source MathALÉA
% @Niveau 2nde 
% @Theme Calculs numériques
% @SousTheme Fractions
% @Titre Additionner deux fractions (contenant des relatifs)
Sans utiliser la calculatrice, calculer et donner le résultat sous la forme d'une fraction simplifiée au maximum.
\begin{align*}
  A & = \frac{-7}{5}+\frac{8}{2} & B & = \frac{-9}{6}-\frac{3}{8}
\end{align*}
